（有圖）係泰國見到達哥

剪左短頭又幾靚仔

推

驗眼啦仆街！

邊到似

睇件衫都知唔係啦

我覺得有少少啦

林宥嘉黎

樓主不如搵下泰國邊度有得驗眼

樓主驗下個腦啦

其實樓豬係唔知達哥咩樣定點

驗眼張圖呢

你都驗眼啦上面放左啦

第一次見張驗眼圖係朦

明明係yoga lam

張圖邊有朦 你都驗下眼先啦

秦國見到
呢個都似啲啦

林宥嘉黎喎

屌你老母 你話佢係kobe bryant都得嫁啦

唔好意思都要講句, 佢靚仔過達哥.......

達哥 老是常出現

你個個咁都叫似 睇黎你重有需要驗眼

你弱者？

你弱智添

你唔好on9啦
呢個打側都有d似
你個前後左右都冇一忽似

直視暴之根源，別為義人傷悲

咁曚啵🙄唔係下話又會睇到

驗眼post

（有圖）係網上見到一堆達哥

樓主驗眼啦

型過達哥喎

2頁已經有咁多笑點

做咩9⋯⋯笑緊睇睇下嚇親

爭乜鳩，你兩個孖住去驗啦

巴打呢兩張影得好有動感

笑到流口水